就快新一年，你問我答

未夠鐘出街，好悶r下水吹
有問必答

pish

毒撚冇人理